[重要] 見到藍絲要

見到藍絲，記住唔好先郁手
佢郁手一定要還手
唔想郁手嘅唔好阻人郁手
圍觀嘅記得大嗌，差人做嘢，唔好阻差扮工打人嘅人只係唔得閒出未委任証
打完就走人，不宜久留
Fa見到一定要救人，記住我哋仍然係有良知有人性嘅人但係呢啲人唔打唔得

利: 問過現職義務律司，係無犯法

自推20下，無人理就算，可以就幫推

Pish

2/20

吾還手等於助長幫柒頭藍絲

P牌仔好難推得郁

3/20

推！！！

4/20

5/20

6/20

7/20

推 1/10

用錯帳，梳

推 2/10

推 10/10

8/10

9/20

10/20

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

見到啲藍絲grp話黑衫扮fa救藍絲屌你啲賤命肯救你都偷笑啦

11/20

13/20

旁身

14/20

15/20

差人做嘢，唔好阻差扮工

16/20

17/20

正確態度

18/20

講我係「叉人」算唔算冒警？

19/20

Push

推

咬字要清楚啲

20/20

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push

告多條冒警

叉人 - 香港出身都有口音係咩玩法法

世